「緊急」中環海濱送中626 審議到時有咩行動？？？？？

仆街港共送中法例推唔到依家玩送地仲要係軍用馬頭

港共依家擺明車馬當你香港人無道

人數係力量，行動要一致先有勝算
邊到多人就大家一齊去先有用

集思廣益
正評：發夢會照原定計畫去民陣集會

負評：發夢包圍立法會阻佢審議唔比佢開會

屌原來係會自動生效隔離post話建制仆街唔嚟開會都會自動生效係咪真係咁？！ 咁阻佢開會已經無用

而家係要開到會過區諾軒條議案
如果唔係就自動割地

Push

is!!!!!!!

各位唔好再推
由得呢個post沉底

推